最鍾意以前高登邊首改歌？

呢首正到仆街

波多野 露出片 任由途人發現

推

你扯我扯

西伯利亞

核特支那Style

咪就地痾ke

我淨係記得難道白石茉莉奈.....

海底奇兵

我每天自慰也不要屌牛肺

蝗蟲天下

一定係行撚開 唔好再 亂咁擺一副hifi 係街

真想不到當初我們也討厭上高登

仲高登🤣

陳冠希 當天影過了欣桐
發覺馬德鐘 味道很重

你含我含

打爛蛋打爛跌爛蛋 登跌爛蛋蛋 哦痾鵝

老衲佢轉身變，已變成糞便

重有廢托唱嗰幾首，勁難聽

鍾無艷果首拉布

到今時今日都好岩用

屌你老母撞到我電話吧

條女很清楚收兵好過嫁人

碌鳩已漸痕銀行提現金一千蚊

日日獻世 成條契弟

高登嘅咩？

今晚扑野夜唔夜 夜而夜

落力為老母

零四多好

只經維港係咪無左

係，我有backup，你係咪要？

阿仙奴 巨輪
唔係阿迷都覺得好正

似柒頭要爬頭的話
仆街我笑喊

柯～柯柯喔～餓柯哦

我韋碧克降臨

港女700年搵唔番

屌

你係以前高登果個mustc?
其實想要,但我無tg

一開心上高登 不開心上高登

進擊的蝗蟲
蝗蟲天下

呢兩首真係神作 又唱得好

我屎眼太痕屎眼太痕

明明父親 轉眼變成娘親
一刀清的快感 怎可挽回下身

賭撚年代

讓歐冠隨風 同
阿記輸到落花流水
都好正

講真足球場上如沒有法明尼

竟然無人提黃色衫？

ching打少啲丁好喎

唔係高登仔改

係

歐冠隨風
韋碧克降臨

兵工廠 輸波總有賴地硬的祖訓

其實毒撚一個更開心 駛撚你講

商學小精靈